湯家驊上hardtalk開始左5分鐘都無 就燥底話人bully佢

4:38, 講左5分鐘都無ronny就燥底
le...le....let me...let me fin...let me finish it
點解得8000 views咁少

下次叫洋五毛江樂士去仲好笑
條友一樣思維混亂,eq奇低

生猛到好似見得返30年前既ronny咁

佢唔敢上啦 分分鐘激到英國佬revoke passport

12:55 大叫 I HAVE NOT FINISHED

人一藍

惱羞成怒

好撚柒成個人醒曬點訓覺

有冇人留意到佢好介意主持人提涼瓜傑係大律師公會主席

點解對家d人個個都會覺得大聲就贏

其實我哋都係

去到中段 即使唔係講緊野 佢面上D肉都震曬

起碼之前Ghone冇同林琳鬥
Nathan 都冇同個主持鬥

呢方面又係

笑死

le...le....let me...let me fin...let me finish it
回味當年請幻幻食波板糖?

因為慣左喺香港得佢地講無人講

因為本身我地就係要講道理
要道理既前題下再搶fo 能力要好強
唔似對家9UP 靠疊聲靠重覆發難渣

好正常

好似話湯十一當年本來預自己食糊上位掌飯民法律界龍頭棍
點知係涼瓜傑上位

I HAVE NOT FINISHED YET

Uncle 11真係好柒，Hardtalk就不嬲都係問尖銳問題啦，又話人欺凌佢

大律師？口才咁似5歲細路女既？

佢個狗樣近睇都幾撚老，衰退到咁仲想做律政司?成70歲人仲發緊夢?
佢又好似無乜生意係大陸，佢咁奶共狗底其實為乜?
條友都幾可悲，落重注買共產黨，但最後人地都唔撚show 你，利用完你幾年當垃圾扔走就算

條友係由泛民 突然轉軚去奶共
共產黨會唔會信呢條見風使駝既狗?

陣間老共大勢已去 都估隻狗會再轉軚啦, 點會比重要位佢坐

問佢點解淚灑雪廠街好過啦
呢題佢一定未背

11哥：妹妹，叔叔忍唔住了，let me finish

真係陰撚功，前半生成就其實唔渣，晚節不保恨做個司長投誠奶到隻狗咁都冇人理，同隻孽瘤恨做特首一樣，反而就俾左啲柒婆大波驊騎住自己

垃圾廢老

開頭為自保
到而家已經返唔到轉頭

聞名香港既十一哥都唔知

因為唔奶共就雪廠街

係唔係因為司長先投誠

律師？一奶共就變撚左白痴，早知今日何必當雛

佢唔係因為想做司長先投誠

做呢啲訪問
唔可以有果句 講果句
一定係出醜收場
要理夠直 先可以氣壯

不如點都好，有人分析佢地特登上呢啲節目係打民族主義牌，
話西方媒體故意扭曲、唔聽佢地講、抹黑佢地，佢地實際上係民族捍衛者，都係想加深啲藍營/假中立者既支持

Send 個紅官事跡俾bbc收湯渣皮啦

lelelelet me fin...finish~呀

Stop bullying me

let me finish it

同掃把頭一樣咁柒，以為大聲就得

錄音機咁，不停話無事無問題，on撚9

癡咗綫

叫佢講真相就bully，廢撚到

cls 幻想到平時啲細路仔有幾慘
做咗一陣就燥底 大叫

高下立見

佢事前唔知個主持咁死纏難打
半路先知上賊船
陳4萬都有訪問過

佢唔奶共就會衰11坐監

何妖歪理都可以氣壯

好撚7

所以其實nathan做得好撚好, 個host一聽你答垃圾就會問下一條,所以11先咁撚柒

呢條友乜料？

見過佢出鏡唔明佢講乜

十一哥玩人肉錄音機，比人話唔答問題就發老脾
why you bully me

屌 點解個個奶共派都係有佢講無人講
奶共都可以正常少少嘅 正常對答唔得咩

因為大聲就係用嚟掩飾自己唔夠自信既方法.
你唔覺得平時越多嘢講,越大聲D 人. 講既嘢都係錯架咩?
成日搭巴士. 多嘢講嗰個都係無知識. 另外一個人唔出聲根本就係無視佢既無知

港英年代刑事檢控專員。

lm

睇到9分鐘已經忍唔到笑, 開始戰狼外交
到11分直頭屌緊人

感覺到Sackur既無奈同痛苦
問乜野都唔係答乜野

洋五毛江樂士係前刑事檢控專員

刑事檢控專員係律政真正指揮者, [u]係中共牌位遠高於律政司長,中共地下黨員

誣告荃灣警局輪姦案受害人x小姐及老屈遭恐怖份子的士司機鄭國泉開車追撞的受害人都係刑事檢控專員梁卓然決定

江樂士前排呼籲香港法院要繞過案情直接重判示威者
當然大陸屍會班維穩法律界五毛又扮盲

問佢究竟件案夠唔夠特殊上大陸審係咪大陸define
條柒頭就係咁loop話法律訂明係特殊情況only

班法律界奶共份子不嬲如是

好撚肉酸呀

佢係大律師地位係高過晒余若薇梁家傑。但係衰11單野令佢冇辦法係公民黨揸旗。佢最唔「gur 」就係代表泛民同bow tie 選特首（佢真係覺得自己有機會做特首）同起錨辯論都冇佢份。

主持都未出超必就收皮？

"Do you have anything to say on the Ice House Street rumor?"

成班冚家鏟都係同一個套路
喺是非、常理、真相、普世價值等等面前前
首先都係‘唔知道、唔識、唔理’
而對佢地黎講
最重要係格硬爆啲New Truth出黎做罐頭無限loop
十一哥如是、何妖如是、Po如是

如果跟佢咁講羅冠聰番黎香港而被捕就好笑

怒震

好嬲好嬲 for god’s sake

因為好多人一早睇左冇字幕版

好粗魯 唔知對啲小朋友細路女係咪都係咁

我覺得係11問題多過想做sj
陳景生話當年衛奕信邀請過佢做法律顧問 之後就畀佢做sj 係佢自己唔肯
不過人老咗變咗都好正常嘅

好想睇佢同林鄭對話
佢應該會更崩潰

人地話佢pro beijing
佢就 i have not finish
有乜野會咁觸動到佢
難道1111111111111

咁你究竟係覺得我地大聲吖
定係睇落好soft好weak呀

湯家驊過去在訪問曾提及，港督衞奕信曾邀請他擔任法律政策專員，其後可成為首位華人律政司。

sor 原來係陳景生嘅專訪有提到佢 但唔係陳景生講

Lm

洋五毛

靜坐 寫香港國歌 人鏈 摺紙鶴
揮外國旗 洗Hashtag 手機燈
抗爭口號 遮眼 五一手勢
奶茶聯盟 Meme 抗爭卡通人物

有冇咁貼地呀

同羅冠聰一比，高下立見

+1

閃卡藏西環嘛

屌 真係好撚柒
Ronny Tong doesn’t represent me

乜撚野most Hong Kong people我屌你老母臭閪知唔知醜字點寫

笑到仆街

口才比本台法律界五毛G觸者頻亦樂更差

係咪呢排疫情影響無雞食而散功

柒到唔敢睇系列

屌你好撚柒啊，成撚日係度話我未講完，你誤會咗我講乜

根本一個問題都答唔到

咪就係

11哥啲logic同共狗一樣係咁spin
講堆廢話人地cut鳩你又話人bully你
終於聽哂

呢條先係original，Pin this

講繄自已都唔信嘅野，但做咗11哥，被迫要做，當然燥底

留言好笑

Everyone know why he turned into CCP's side. He fell into the honey trap with a under aged girl set up by the CCP.

唔係因為11咩

Let me finish!!
我諗起葉劉

不過入面好多五毛
而家香港根本無人會撐湯家驊
唔睇留言都唔知咁多人support佢

我撚有，我大聲唔代表我冇禮貌

羅冠聰真係反應轉數贏到主持都讚

依d 人厚顏無恥，任何事佢都會覺得自己兜到，睇佢條片就知

推

條友根本冇市場藍絲要睇都睇嗰啲乜鳩黑超契弟，細波man，李屎莖

同葉劉一樣者

走啦你

im just wondering what happened to ronny tong

睇到中間我都燥咗，條撚樣又唔撚答問題，跟住就喊屎喊忽話人哋bully佢，根本就係藍絲廢老一個，搞到我勁想一拳星落佢塊面到

零回應問題
示範如何重覆條文30分鐘,
完美同內地官員口吻接軌。

For god sake

笑咗
利申：睇完Nathan Law 返黎對照下

佢地好意叫人聽佢講

但外國文化係見你講廢話就會打斷你

睇左廿幾分鐘 條柒頭就不斷重覆個幾句野 無論主持問乜佢都係答個幾句
藍營既資深大律師都只係咁既質素

查下佢十一哥稱號嘅來源 你會理解更多

係 佢係好撚嬲. 到最後連多謝訪問都唔講聲.

多謝Hardtalk 令建制派繼續喺國際獻醜

用好多英文諺語既 句子好複雜好威威既

但講幾多都好, 唔會夠一個真誠既人有說服力

係咪講咗蘿莉所以嬲豬呀

大佬啊 個主持咁串 你估佢唔驚人問佢雪廠街單野

原片留言好多五毛

11哥都算叻豬架啦
肯拎本法律出黎讀俾支持聽

但讀完一堆野, 都係答唔到個問題咋嘛, 仲要發脾氣

Ahhhhhhhhh!!!!

支持好叻, 可能都知11哥好唔撚gur梁家傑, 專登quote 梁家傑.

之後醜態出哂黎

唔係pro咁簡單, 直情 beijing loyalist

一碌鳩成千古恨

人地至少都爽過 我地d 平民就真係恨都無得恨

係震怒

屌佢老母啦
個主持話舉港獨旗已經用國安法拉撚咗
佢竟然話知主持冇睇新聞，話嗰條友係搵架車撞人先拉條友平行時空？？？

咁舉良知俾人拉撚咗嗰個呢？？？
我覺得個主持插得佢唔夠入，唔駛 quote 其他嘢，淨係針住佢講嗰啲廢噏都夠煮死條賣港賊
條友最尾都話國際社會要放棄香港佢都冇嘢可以做
屌咁等死啦你

不停讀條文浪費時間

如果大陸決定override就override
咁仲點叫兩制

仲有呀呢條條文無過立法會
你係尊重兩制就唔該經由立法會立法

衰十一衰到奶共咁撚肉酸

佢以前究bully d 𡃁妹啦

佢同葉劉呢啲好艱難架
要上呢啲節目9up兩句先表現到自己價值

俾你finish咪又係廢話

面皮厚到，心口祗得個勇字

演技十足，同以前係公民黨完全兩回事，依家已經露出成隻狗奴才

古語有有雲『人一藍，腦就岩』

佢以為做緊cctvb 訪問

This is very China

耐心忍住睇晒成條片
除咗見11哥背條文扮答問題
大聲夾惡之外
佢又真係冇答到主持人問題喎
以為自己資深大律師好把炮？
For god sake

推願榮光歸香港

十一哥係咪以為節目名叫softtalk

BBC hardtalk個channel勁多五毛狗喺下面留言屌個主持人唔專業

每次見到11哥都會警惕自己
做人唔好行差踏錯

無論係羅冠聰 Simon Cheng定呢條都係極多小粉紅

所以陳方安生堅係高佢地幾班
英式優雅

教人點衰11

What happened to the Ronny Tong

十一哥有無billy 幼幼

都唔知博乜
又唔夠人根正苗紅
都唔到你哋上位

奶到咁肉酸
做臭自己 為臭萬年

其實佢哋未必覺得自己贏，但唔重要
既然都拗唔贏，就玩泥漿摔角，再拖時間
根本同外賣仔一樣

支持見佢拖時間就直接隊問題俾佢
之後十一就發脾氣

肯撚定當初幼幼又係係咁叫佢stop，打斷佢，佢依家諗返起個情境就惱羞成怒

十一哥今次仲柒過姐姐喎

今年貴庚呀
比人bully都講得出口

拖時間姐，唔通上去誠實豆沙包咩

樓豬應該貼呢條
對家文宣機器洗到9成9 comment都係幫湯

親北京人士呀！
香港D傳媒每次叫淫湯講野前都應該加句「親北京」！
根本雪廠街完全冇答人問題，又自己FF話大陸會跟香港嘅國安法，唔係大陸國安法，講到好似係跟香港法律咁，問題係香港嘅國安法唔係香港法律嚟！係凌駕所有香港法律嘅大陸法呀！
雪廠街不斷兜圈講廢話，究竟佢喺大陸除左攪細路女之外仲衰左咩呀？
墮落到人渣都不如！

衰十一斷正，淚灑雪廠街，閃卡藏西環，一生為共奴

真係陰公

比班英國人睇到真係搖曬頭 11哥受西方教育長大 以往都保持住個gentlemen 形象

結果奶共後變左個咁嘅廢老

中国人基因

幼

腎上線素過多

話警察沖出來拉佢，撞鳩警察，冇片，只係見到警察推鳩佢架車，拉鳩佢

佢答嘅野根本俾份稿個學生背一背都答到

平時朴世路嗰陣都是咁反應

11哥

廢撚到

Let me finish first, you are interviewing me.
個個學哂掃把頭

好柒

樓豬下次PO原LINK

呢度3萬幾view
羅冠聰30萬view

Humble同weak係咪唔識分

迴光返照

... you know ...
... I have not finished ...
repeat... repeat... repeat...
食屎啦，湯十一

陳方安生近乎完美示範

個主持做功課做得好足
特別係嘉賓個背景

推呀

未必係妹妹，可能係弟弟

其實屌咗條咩女！雙方你情我願未必使坐監嘅

柒出國際咪𠵱啲囉

孽瘤: let me finish, you are interrupting me

好撚勁

樓主唔該pin呢個
bbc原片下面好多5毛留言
最多like嗰個comment己經係

臨尾講到拍檯拍櫈！

好似唔係妹妹啵...

睇金魚

共產黨既錢咁易賺ga咩
唔要面係基本啦

你個湯渣望就望自己早啲死
唔係一定臨老過唔得世

問咗佢衰十一單野佢點睇未

支共狗質素係低啲

I think the tv show should ask him about the sex crime.

14:50

講廢話當然比人插咀

湯十一啲答案遊花園，九唔搭八，又長氣，好難唔打斷佢
唔打斷佢既話，個節目就變左中共既宣傳平台

國安法下，佢老公單野，可以引渡去澳門坐監未？

大陸拎條片打晒飛機
中國人硬起來了

唔奶共就坐監兼身敗名裂
仲要全世界無人同情佢
為求自保
佢有得揀咩

下 咁都可以打到飛機一句KO呀?
成件事都係講緊國安法你點都說服唔到國際社會
你自己圍內含糊其說有乜意義

好尷尬 來來去去都講兩督屁

扑細路佢應該好快finished

好低級既回答問題 人一藍 連智商都降到小學生咁

條友真係傻撚咗

無品，睇下聰仔幾淡定。

你係咪無睇過羅冠聰個訪問

見到你啲comment好撚想笑

呢類訪問就係要睇下點應對,十一哥葉劉港共全部fail

其都睇得出中共有一套方式對付鬼佬嘅辯論

不斷用語言藝術去修飾，含糊帶過最重要嘅嘢
畀你講落去就變咗邪教宣傳平台
要stop你就話你interrupt自己嘅言論自由

Does Sai Wan have shiny cards of you?

基本上所有親共去呢節目都係咁,個個都柒到唔敢睇,相反年輕佢哋好多既Nathan law個表現

好肉酸11哥，答唔到人問題就話人地問題有問題

無錯 主持講得好清楚想要簡單答覆
唔係講一大堆同問題無關既野避開主持問題

膠官eq真高 香港之恥

為咗幾寸鮮嫩無瑕嘅肌膚搞到咁

Are you threatened to be a pro-ccp politician because of the so called flash cards?

民主思路咪佢盤生意

佢駁唔到 決定唔覆

11哥自從投共真係無乜人想理佢

佢自己都唔識分

話明hard talk
係咁尖銳架啦

唔通你打真三國無雙
揀個修羅mode
入到去俾人斬一野game over
你話個game bully你

根本就無辦法自圓其說
成日包裝到要經過好多程序諮詢過香港政府乜乜物物
但係全世界都知港共同支共根本係一體，最後都係支共話晒事
十一哥明知講出嚟都冇人信就發老脾

Gphone比條8婆搶住嚟講, 輸哂

pishhhhhhhhh多次
個個膠官個個上去都話未finish 成隻小學雞咁

咁柒,俾我都深潛la

唔係外國文化
係正常人都應該會

其實係咪有心答到咁
呢啲訪問輾轉去到中國人藍絲受眾
可能剪頭剪尾等人覺得主持人/西方強詞迫害
今時今日冇理由唔知HARDtalk個玩法

中國人核心價值: 輸打贏要

痴撚線
Hardtalk on 奶共狗 真係好撚好睇

個主持好撚勁

EQ好低

慘，淚灑雪廠街有冇英文版？

Did you molest children?

呢個係textbook教材既老羞成怒
以後d 成語書解釋呢個詞語個例子應該放呢條link入去

根本冇答過
左quote右quote

要有幾廢先覺得人地bully 佢

全世界都知中共做野唔洗經你香港政苦啦
兜唔到就係度發脾氣
btw I have not finish. why are u bullying me

你講野都幾好笑
NATHAN比人讚表現係咁多個家賓最好之一
咁都唔夠搶FO

主持堅係有料到，思路清晰之餘仲沉得住氣

笑撚咗笑埋右
幾時請埋鼠王芬同何妖

Let me finish!

睇完再睇Nathan Law
個對比真係好治癒

係香港惡開 出到去要講道理就口啞啞

在bbc 的正片輸哂
勁多五毛

其實佢夠醒嘅話yesyesyes認撚晒北京而家就係要搞鳩香港，慳水慳力唔洗抝嚟坳去，但條懵撚又要幫支那政府塗脂抹粉，嘥9氣

唔識野

客觀睇 佢做得QC，SC 睇佢表現係有料 但用錯地方 如果繼續留係公民黨會係一隻fit馬

湯渣以為用政府式遊花園讀稿就可以瞞天過海無人challenge佢，低能

十年前保皇狗圈已經將佢衰十一啲傳到通街都知啦

無得唔奶喎，唔奶就洗八月十五嘛

留名待笑

佢同阿best friend咁似嘅

好肉酸

唔好逼佢啦

班土共代言人真係好垃圾，無個出色既
不過都係，咪以為大話大聲講就會變真話

11哥!!!

又話大狀, 咁渣㗎

道理又唔喺佢地嗰邊，除咗大聲仲有咩板斧

親北京人士 湯家驊

其實佢係邊一年衰十一，
一五先退出公民黨

個主持會人身攻擊咁低級咩？

Loop同一條歪理

滿口法律的垃圾